入一入黎，放低你收埋左係個心到好耐又唔敢講出黎嘅事

係呢到讀書真係讀得好唔開心

但係屋企人比左好多期望我，點都要頂硬上。

想同我個frd講其實我由頭到尾都唔支持佢跟男朋友由日本搬去強國
點解咁傻有機會係日本做嘢都要為咗結婚而去強國住
果下真係好想屌醒佢 你100%會後悔
但見你自己都已經揀咗我都無辨法唔知點同你講

有時候，勇敢少少講下自己嘅睇法比佢聽，分析下好同壞。話唔定佢會動搖呢?

不過好老實，愛情係會令一個人盲目

如果知道結果係咁
我寧願冇識過你

有知早邊到會有乞兒呀?

不過咁，有時候遺憾同後悔都係成長嘅一部分黎架！

加油呀ching

都啱
有時真係天意弄人...
你都要加油

Newton's Third Law ，巴打如果你有睇Interstella你應該會明我講緊乜。

雖然唔知你係咪頹緊愛情，但係點都好啦，Move on啦！